傳分拆京東健康於香港上市 京東：“不予置評”

中證網訊（記者楊潔）8月20日，有媒體報導稱，京東計劃分拆京東健康於香港上市，募資10億美元（約78億港元）。對此，京東方面回應中國證券報記者稱“不予置評”。此前，京東發布的2020年二季度財報顯示，集團子公司京東健康與高瓴資本就京東健康B輪不可贖回優先股融資簽訂了最終協議，高瓴資本預期投資總額超過8.3億美元。